我愛你呀

愚人節快樂

咁多位加油

我都知你講笑㗎啦

嘻嘻

我地係好朋友黎ga ma
haha

笑4

我都覺得好好笑
估唔到你玩d咁ge嘢
哈哈

woho

想笑就笑啦
愚人節快樂！！

笑緊自己

笑咩ar

笑4人

傻

唔講邊有得笑

成個人都好笑

愚人節梗係傻啦
點ar, 有冇嚇親你呢

真係比個通知嚇親

點夠個笑話好笑

邊個笑話

咁咪得lor
愚人節快樂ar

我愛你

係咪好好笑呢

唔好笑

咁傻都係想嚇下你姐

你好可愛

叻了

係咪好驚喜呢

唔夠你可愛

你好靚

係咪想講愚人節快樂？

我好鍾意你

我都係

愚人節快樂

可不可以做我女友

講咩ar, 我地好朋友黎ga ma

你好香

真係架，咁你鐘唔鐘意我

只愛你一人

愚人節快樂

我愛你我好掛住你我好想見你我好想每一日都可以同你一齊過

俾你嚇親tim
btw愚人節快樂

做我女朋友ar

講笑咋，愚人節快樂

夠鐘收皮了

過左12點啦，咩都唔講得啦

我都愛

wohoooo

咁早抖

nite la

唔緊要 過咗十二點我都仲係咁愛你

唔想愚人節咁快過
個世界又變返咁唔浪漫

但愚人節所發生ge事都好兒戲

Dllm

我唔愛你

柒完未

dllmch

？

屌你牙

2019

想我推po?

啊啊啊啊

賤鐘

123

唔好互相傷害ok?

ok

？？